##Завдання:
1. Розробити шаблон з блоками згідно дизайну;
    - Ширина шаблону 700px;
    - Хедер (700px), контент блок (600px), футер (700px). Зробити іконки і додати блоки в бібліотеку блоків (blocks.json);
    - Перевірити редагування, зробити Send a test.
2. Пофіксити шаблон під Gmail та Outlook клієнти (якщо потрібно - використати Email On Acid).
3. Використати розроблені блоки та зробити лист для розсилки (можна через eWizard):
    - Хедер (тема листа - `Task 6`, замінити логотип + використати токен `ARCHIVE`)
    - Блок з привітанням (використати токени `FNAME`, `LNAME`)
    - Блок з підписом (використати токени `LIST:NAME`, `LIST:EMAIL`)
    - Футер (замінити весь текст на інший довільний, замінити логотип, використати токен `UNSUB`)
4. Зареєструвати користувача на MailChimp. Налаштувати `LIST:NAME` та `LIST:EMAIL`;
5. Зробити екпорт розробленого листа під MailChimp з eWizard;
6. Завантажити темплейт в MailChimp та зробити тестовий "Send a test" на свою пошту;
7. Створити список контактів для розсилки (`cobalt-test@viseven.com` та `viseven.testing@gmail.com` + себе). Налаштувати їм поля FNAME та LNAME (довільні);
8. Створити Campaign для розсилки:
    - To: створений список для розсилки;
    - From: `Прізвище та ім'я` (латиницею), `Пошта`;
    - Subject: `Check MailChimp Tokens. Прізвище та ім'я` (латиницею);
    - Preview text: `Task 6`;
    - Content: `розроблений темплейт для розсилки`;
9. Розіслати Campaign на вказані пошти (`1 раз!`, тому перед фінальною відправкою рекомендується спочатку зробити тестову розсилку на свої пошти);

###Буде перевірятися:
1. Репозиторій з темплейтом
    - Бібліотека з блоками (3шт)
    - В App.vue контент для розсилки (на основі розроблених блоків)
    - Правильність локалізації;
    - Назви блоків, класів, змінних; налаштування темплейта;
    - Dev & Prod білди (відсутність помилок та зламаного контенту);
2. Пофікшений та розісланий лист з токенами як Campaign з MailChimp на вказані пошти.
